{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001463",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23290",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실 첼로"
    },
    "text": "20年、チェロホテルは改装されました。宿泊施設は総客室数45室で構成されています。近くの電車駅としては、8号線蚕室駅、9号線松坡ナル駅、2号線蚕室駅、9号線漢城百済駅、8号線夢村土城駅、2号線蚕室ナル駅があります。韓国語での案内サポートが可能です。チェロホテルの施設をご案内いたします。全客室には55~65インチの大型テレビと一体型パソコンが設置されています。また、最新の空気清浄機が各客室に設置されています。全客室には最新のマッサージチェアが完備されています。ジェット機とスパ浴槽(1人用、1.5人用、2人用)が設置されており、スイート客室にはソフト浴槽(2人用)が設置されています。また、スイート客室にはカップル用PCが設置されており、スイートP客室にはバグPCが完備されています。ホテルは25台以上の駐車スペースを提供しており、環境に優しいインテリアが施されています。ローレンウィリアムズマットレスが全客室に設置されており、全客室でWi-Fiをご利用いただけます。それぞれの客室にはツインベッドが設置されており、固定IPを使用して高速インターネットが可能です。お知らせとしては、客室予約時に客室タイプはランダムに指定され、祝日の前日の利用時間と料金は週末の価格が適用されます。スイート及びロイヤルスイート客室の最大入室人数は4人で、追加料金は1人当たり10,000ウォンです。スタンダード(デラックス)客室の最大入室人数は3人で、追加料金は1人当たり10,000ウォンです。駐車はバレットパーキングサービスとして提供され、入室時間以前は優先駐車ができません。イベント積立式の会員を募集中であり、宿泊および貸室利用時に積立可能です。申し込み方法はフロントで申込書を作成することです。ホテルの内規上、2人以上の男女同室での宿泊は禁止されています。チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生します。宿泊レビューによると、ベッドと水圧が良く、スタッフの方々の親切さがメリットです。しかし、一部の部屋では古いような匂いや小さなトイレや浴槽によって不便を感じた人もいます。しかし、価格に比べて満足度が高く、オススメの宿です。また他のレビューでは、シャワールームや浴槽の清潔状態や水の排出問題により不満足な点がありましたが、価格が安く駐車が便利で、親切なホストとまともなベッドが提供されているという点が言及されました。しかし、リフォームの予定がないと老朽化した施設と小さな限界があるように見えます。英国最高のローレン·ウォリアムズマットレスが全客室に設置されており、19年現在も最新の空気清浄機が全客室に設置されています。また、最新式マッサージチェア、ジェットバスとスパ浴槽(1人用、1.5人用、2人用)、ソフト浴槽(2人用)、スイートカップルPCが設置されていることに言及しました。25台以上の駐車が可能で、環境にやさしいインテリアが施されています。全客室ではワイファイが利用でき、それぞれの客室にはツインベッドが設置されています。固定IPを使用して高速インターネットを提供します。1部屋あたり1台の駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェロホテルの総客室数は何室ですか？",
            "answer": "チェロホテルの総客室数は45室です。"
        },
        {
            "question": "チェロホテル周辺にある電車駅はどこですか？",
            "answer": "チェロホテル周辺には8号線蚕室駅、9号線松坡ナル駅、2号線蚕室駅、9号線漢城百済駅、8号線夢村土城駅、2号線蚕室ナル駅があります。"
        },
        {
            "question": "チェロホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "チェロホテルの全客室には55~65インチの大型テレビと一体型パソコン、最新の空気清浄機、マッサージチェアが設置されています。スイート客室にはジェット機とスパ浴槽、ソフト浴槽、カップル用PCがあります。"
        },
        {
            "question": "チェロホテルの駐車スペースの台数は何台ですか？",
            "answer": "チェロホテルは25台以上の駐車スペースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェロホテルの客室予約時にはどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "チェロホテルの客室予約時には、客室タイプはランダムに指定され、祝日の前日の利用時間と料金は週末の価格が適用されます。"
        },
        {
            "question": "チェロホテルのスイート及びロイヤルスイート客室の最大入室人数は何人ですか？",
            "answer": "チェロホテルのスイート及びロイヤルスイート客室の最大入室人数は4人です。追加料金は1人当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チェロホテルの駐車はどのように利用できますか？",
            "answer": "チェロホテルの駐車はバレットパーキングサービスとして提供され、入室時間以前は優先駐車ができません。"
        },
        {
            "question": "チェロホテルでイベント積立式の会員になるにはどうすればいいですか？",
            "answer": "チェロホテルでイベント積立式の会員になるには、フロントで申込書を作成する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェロホテルの宿泊レビューではどのような意見がありますか？",
            "answer": "チェロホテルの宿泊レビューでは、ベッドと水圧の良さ、スタッフの親切さがメリットとして挙げられていますが、一部の部屋では古い匂いや小さなトイレや浴槽による不便を感じた人もいます。"
        },
        {
            "question": "チェロホテルの施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "チェロホテルの施設には、最新の空気清浄機、マッサージチェア、ジェットバスとスパ浴槽、ソフト浴槽、カップル用PCが設置されています。"
        },
        {
            "question": "チェロホテルのベッドの種類は何ですか？",
            "answer": "チェロホテルの全客室には英国最高のローレンウィリアムズマットレスが設置されています。"
        },
        {
            "question": "チェロホテルのワイファイはどのように利用できますか？",
            "answer": "チェロホテルの全客室でWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "チェロホテルの宿泊料金には駐車料金は含まれていますか？",
            "answer": "チェロホテルの宿泊料金には駐車料金は含まれていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 957,
        "QA": 738
    }
}